FG 月入50K 打足40年工 都係得24M

50K X 12 X 40 =24M

加人工都唔會夠樓價升得快
香港人加油喎

所以打工只係維持借貸力，
錢搵錢先係方向。

會加人工的 連燈普遍1年加10%
轉工10% 所以夠做的

只要夠長命就可以有錢過誠哥

FG 月入50K

FG50k 唔會加薪？

原來強如連登仔一世都 afford 唔到港島二千呎樓

當50K 係一生人平均月薪咁計？

唔計連登仔，應該已經高過大部分香港人

加完都唔夠樓價升得快

連登仔一年加薪20% 你層樓有一年升20%？

無錯, FG直拎綜緩算啦

24m夠買樓啦

慳慳地夠買4 5層再樓按樓瘋狂租比人 財務自由日日旅行啦

我唔洗，50k比我做5年得

樓主廢系50k都要40年先搵到24m

要由盤古初開時就開始打工先得囉

1999on99

主要都係睇你老豆老母